成日串港青唔敢當兵嘅契弟，唔該收收皮

我地啲港青做女神隻兵不知幾奮勇，前仆後繼，永不放棄，勇過你老母呀契弟

收皮啦
本土鍵盤戰士一個打十個

我一個鍵盤就可以鍵國獨立

仲勁過核武呀

當兵送公屋既全民皆兵都得啦

又膠化人地言論，五毛狗

駁唔到

未到嗰個時勢
邊個知?
咁快抹黑定先?

唔係抹黑，係真係吹奏班死毒撚好鍾意當兵